ps4 fifa pro club搵人

d3球隊招人
本身隊波都有10個人，但成日永遠唔夠人開波
要入party，方便一邊吹水一邊玩
任何位置都要，有意留tg

隻LW人仔得83 介唔介意, 年年都有玩。 今年少。 part time

有4年經驗中鋒

Cm /翼/st 陣地

有冇輕鬆隊缺st/wing?

中場

攻中 防中 翼

st

踢中前場